唔好以為罷工淨係俾壓力香港政府咁簡單，一個唔小心隨時仲搞到大陸支爆

Trump Trump 琴晚用行動助攻關稅係睇你隻船幾時到嘅，如果有人罷工影響咗船期，咁就好大獲喇！

85大罷工

罷工